連囝有無叫過蓋清一聲Ching呀???大家都係ive grad

入屋叫人 入廟拜神係人都識啦 咁能尊卑不分

牙蓋好似都係同一科grad

蓋清咁耐歷史 叫聲師公都得了

蓋清真人IVY GRAD

Ivy League 回流返香港讀IVE

咪係

好心佢學下蓋清咁啦
聽下前輩意見

升蓋清做名譽管理員啦